有無巴打出黎陪我

出黎煲煙

煲蠟okay？

食緊 come?

邊到等

早講

唔怕凍就黎啦

邊度等?我渣架法拉利黎

坐緊直升機，你係邊

屯門蝴蝶灣

不了

我可以喎。不過我係天水圍過黎陪你。

認真？我等你 記得著多件衫
到時太涷唔好攬住我

你男定女？
我得17歲咋。

食煙者早死早著啦

男 我大你十年 算啦 你都係留係屋企

有興趣？

仲係蝴蝶灣？

搞咩咁頹呀

我都係附近

係咪真？
係我依家出車

已加得11度

但我係屋企